會員#380245 鼓吹兒童色情

過左5年又黎多次最想發生性行為3個藝人 加埋年齡必須大過160歲

#161 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連狗做野未？
8歲都搞

Ban得未？

連尼住正賤種
又唔撚做野 屌你老母

3xxxxx個堆會員就嚟毀滅連登

係

關你撚事死傻閪

咁我開post關你撚事咩
死傻閪

開得post唔係俾連登仔睇俾啲火星人睇
又冇話唔俾你開

咁人地回覆唔係比連登仔睇？
你死傻閪

咁就要Ban咁點解唔ban撚埋你
原因：五毛
乜鳩都Ban返中國啦 佢圖都冇張講吓又唔得

你幾弱智
兒童色情都撐

你就弱智真係弱智先會信搵個八歲 講笑講真都分唔清

上網講野都要負責任

你岩費事啲弱智講笑當認真原來連登真係唔少弱智

已封鎖會員 Merci_Arsene 完全封鎖

係
連登軍師水鳩人衝都係講下笑
班手足變晒弱智
講下笑咁認真

冇所謂 你損失

都話你分唔清認真定講笑㗎啦
嗰啲擺明人哋認真帶錯風向
打仗一定次次贏？香港人之前打仗好有經驗識點部署？